# JavaScript - zadania domowe
> Kod wpisz w odpowiednim pliku, zgodnie z poleceniem zadania.
Pamiętaj, żeby oddzielać ćwiczenia komentarzami i pisać czytelny, dobrze sformatowany kod.

## Dzień 3 - Eventy
> Zadanie 1 wykonaj w pliku eventy.js

#### Zadanie 1

Plik HTML do tego zadania to plik **eventy.html**, a plik js to **eventy.js**.

Na stronie znajduje się sekcja z dwoma elementami ```article```.
W każdym artykule znajdują się elementy `h2`, `a` oraz `div` o klasie `content`, który jest ukryty w CSS.
Twoim zadaniem jest:
* ustawienie na pierwszym linku eventu, który spowoduje, że kiedy użytkownik w niego kliknie pokaże się element o klasie `content` (należący do tego artukułu).
* ustawienie na drugim linku eventu, który spowoduje, że kiedy użytkownik na niego najedzie pokaże się element o klasie `content`
(należący do tego artukułu).
